Iphone Ipad 都有內置「股市」app

你哋平時有冇用？係咪用佢嚟睇市？

垃圾 只可以連yahoo

我直頭delete 左個app

樓主
下一步係咪準備講邊個app?

真 報價功能咁廢

ching 都睇得透

尼好撚醒

啲紅綠色既意思係倒轉 而且無得自己改

樓主，PR來講，你都幾撚廢

自己辭職吧啦！

技窮，唔好咁

有咩？

Investing正呀，睇圖都喺靠佢

大陸先用紅升綠趺

我會用
1.佢基本睇曬全世界股票
load得好快（唔係指update股價時間）

我又唔多需要即時報價，內置app加investing都夠用

我iphone 係綠升紅跌

唔知做咩ipad 綠跌紅升

明明都係ios 唔知做咩啲色會倒轉 又唔係我想 我夠想ipad改返做紅跌綠升順眼啲 你識？

同埋一炮過睇埋商品外匯咁囉⋯但真係無乜用

我有用
簡唔中禁入去睇下價
簡單方便

除咗investing 係咪冇代替

tradingview

大陸暴跌叫一遍慘綠

綠跌真係on 99 紅色不嬲都係代表危險/ 注意架啦 所以紅跌先係正常

第一次炒股果陣 用iphone睇 一片綠油油 到夜晚用ipad睇變晒紅色 嚇死我

大陸係咪因為紅係吉利既顏色所以先紅升綠跌